聖誕可以點扮有街出

同問

冇街出咪冇街出囉
其實冇咩大不了

唔好上網

比人問去左邊玩點算

出尖咀影幾張相交貨之後返屋企

同問 點拆

答關你咩事咩/你估下？/有人一齊去邊度都得喇（要扮得開心啲，滿足啲；可省略有人一齊）

忍唔住笑左

都可以話去同人睇戲
食嘢（情侶餐廳），或者大膽啲可以話酒店

買兩張戲飛影相

係
（一個放袋之類
開場10分鐘廣告時段驚人哋眼光
可以做下戲
例如周圍望，望錶，望手機
最後扮嬲 ）

媽 好毒呀

地鐵一夜遊

去酒店叫到匯，少少錢買返尊敬

自

到會呀

食啦你

依家個個都知冇人同你出街

🖕

做part time

去煮八等

打單機game囉

唔玩

等你

翻工